有冇人覺得岑杏賢越睇越正

以前細個唔識野唔識欣賞，依家睇返其實幾有熟女味道幾正
袁偉豪以前真識食

而家仲識食拉

條女老豆貼紙比佢地買6000萬豪宅

圖？

怕怕羞羞 唔知肯唔肯用囗

個嘴仔個幾

同意

條女對腳好撚正
同埋依家靚左好多

可能比豪囝日撞夜撞撞腫左

高學歷女士
豪仔知自己襯唔起人
而家同張寶兒一齊可以食軟飯